天水圍因為拍戲而封路

見冇人講所以開個po，有冇熟行情嘅巴絲知係邊間公司？有人話係cctvb；有人話係東方影業製作有限公司。有影到相同片嘅巴絲都可以放上嚟

————————————————————

運輸署公告

為配合天水圍區內電影拍攝而實施的特別交通及運輸措施

現公布為配合天水圍區內電影拍攝，當局將在2019年12月14日、15日及29日上午6時至下午6時期間及12月30日上午8時30分至下午6時期間實施下列特別交通及運輸措施安排，敬請公眾人士留意：

(A) 封路

介乎屏廈路與天華路之間的天影路（南行）將於上述期間封閉，禁止所有車輛進入。

(B) 交通改道

於封路期間，沿天影路（南行）行駛的駕駛人士，須改經屏廈路。

(C) 公共運輸服務安排

於封路期間，下列巴士路線將實施以下改道：

(1) 龍運第A37號路線往洪水橋方向服務將改道途經天瑞路、天湖路、天耀路、屏廈路及洪天路(不經天影路)，然後恢復行走原來路線；及

(2) 港鐵巴士第K76號路線往天水圍站方向服務將改道途經屏廈路(不經天影路)，然後恢復行走原來路線。

(D) 注意及呼籲

活動主辦機構將於有關地點設置適當臨時交通標誌指導駕駛人士。此外，駕駛人士須遵從在場警務人員的指示。公共運輸服務營辦商將會在各總站及車廂內張貼告示，通知乘客有關服務改動安排。

運輸署署長陳美寶

逃出行動

頂，今日就係揸車出去因為呢條路封咗
迫行另一邊，塞咗陣，用多成十幾分鐘

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

警甴